忽然開心番 ^3^

✌🏻❤️
情緒唔低落啦😣

M痛

死gay lo

Im notreally m痛

收皮=.= prove it

哎啊 可惜

恭喜

bipolar ?

好撚嬲啊屌你老母

點啊

做咩今朝咁多想洗白，洗腦，帶風向既post

你都幾忙 一日打幾份工
唔係pr就五毛

我仲要撐達反達言論都未撚講就五毛打手
之前以為個專食豆腐假膠 屌原來真係on撚9嘅

睇佢開過嘅post
再睇佢留言 應該係真心on9

以後四圍見到啲唔順眼嘅人就quote佢 收咗幾多錢？屌你老母又浪費一個ac

嬲到dum地未？

想啜樓豬

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。